都唔明自己仲喺到叫春做咩

未放低又拍下一段

你畀人利用咋傻仔

我無

講經

又覺得唔開心

早晨⋯

人生木意義了

預左退讓就係咁
一係你就貫徹始終盲目相信
二係你覺得咁惡頂唔該分手

我會選擇等佢起身問清楚
我覺得你留d contact 無問題
係唔明點解要扮到單身咁姐

我有扮到單身咁咩

Post咁多相出嚟搏乜

係

咩相
點解我好似有啲野睇唔到咁

Sor自膠
我認真解答。
因為心理想享受一堆異性關愛自己
咁樣自己個人會好有成就感好快樂

唉 我都唔知
男人可以口講到有幾愛
但做出嚟又兩回事
唔覺有幾愛

咁仆街架咩
其實咁樣正唔正常
定係我太幼稚

今日仲要落雨
唉 唔開心的星期五

我以前都係咁
我可以話你知
個種感覺真係超虛榮
我當時俾人嘅感覺
就係我唔缺你嘅愛
因為就算你唔愛 我一樣多到數唔黎

你唔明一定係冇經歷過

我唔追求呢d咁嘅虛榮感

Btw祝你旅途愉快

你條仔 識玩

我覺得算低端

下雨了 雨陪我哭泣

你竟 難忘他抱著你

So this is heartache

咩事喊

有咩好喊 你同佢一齊好耐？

唔係啊

我覺得佢係唔想某d人睇到先set全部密友除左個條友

唔重要了

多女

你好靚

都好耐嫁啦 我拍開3個月以內

有下一段

散拖王

唔係囉 有得揀我都想拍長

媾緊女啦

我靚啲

我得你咋靜靜

唔好咁灰啦清

怎了

受唔受溝

有無拍多過十次

溝你老木咩
拿拿臨幫我拆掂佢

唔比人溝女
拆你祠堂

我係靚仔

你好man

叫春無罪

Yes

叫春

快

你想聽真話定假話

咩樹牙

媾我55

你好

你好靚仔

真

玩緊反擊戰

諗返起都覺柒

一齊

過

咩驚嚟